求救，幫幫手做fyp問卷🙏

PolyU fyp
請大家幫幫手做fyp問卷，
Thx so much

with 結衣bb 日歷

唔撚得閒做

一齊答冇, 樓主成個proj冇嘢好研究

得一張噉有誠意

我都係按事實回答啫 媽咪教我唔可以講大話㗎

每板都有成10條 MC, 6頁。無心機做

已經cut左好多條
Professor話至少要40條

乜唔係得一條咩

至少都放多啲圖呀屌

咁無誠意

Push

救樓豬老母

無圖點派問卷

Thx so much

我真係冇用過

我要男h圖

樓上全家平安
垃圾樓豬

Sorry

幫你推下喇

有冇而家個投票chart睇下

Thx 等我睇睇

🙏

有冇ig?

help you push push la

Thx

答無就做完

真係冇用過

樓主靚唔靚女㗎
靚就幫

有意, study ig傾